對於"接受委任假議員", 大家唔好唔記得.....

對於"接受委任假議員", 大家唔好唔記得.....

1, 9成區議員都係黃
2, 依家咩年代, 個個都FB, IG

send msg 俾你個區既區議員, 或者FB留言, 講出你地既取態
學胡志偉,一舊雲咁講, 如果"接受"就以後一票不投

當然你支持都可以SEND.............

BTW, 俾一年你, 根本就係共產黨特務政治既慣用手段 - 統戰
下一步就會俾濕鳩委員會位你, 邵某人個類資歷尚淺既人自然樂在其中地出賣你
eg, 家長教師會